朋友下個月係新加坡尼香港, 求景點推介

一 pair 男女主要 shopping 同玩

Shopping 我只諗到旺角, 銅鑼灣 ( 香港 shopping 真是 )
玩 緊係海洋公園，迪士尼，西貢啦

仲有咩好提議？

學識打字先喇

樓主你知唔知香港買野其實平過好多地方
你朋友一心鳩嗚冇錯喎

唔好帶錯人地買B貨當香港野喎你

Sorry
其實我意思係話香港 shopping 嘅地方比較少, 我只係諗到尖沙咀，銅鑼灣，旺角
其餘商場全部一式一樣
唔係話佢唔應該來香港買嘢 Sorry

呢幾個地方每一個都可消費半日或者一日，你朋友黎十日?

仲有D好野，潮野全集中在呢3個地方唔駛你周圍貢你仲想點😂😂

我都明嗰3度地方齊晒所有野
嗰3個地方佢都自己提咗話會去
弊在佢問我有冇其他地方介紹呢
Sorry 199

一陣叫你帶完廸爉尼公園再去西貢食海鮮
唔好同人講話坐地鐵巴士去添

尼你老母

你自己有冇諗過先？

LKF

帶佢去海洋公園迪士尼同蝗迫係做乜尻

緊係飲下茶 食茶記 搭叮叮 小巴 遊下車河仲過癮

用左語音輸入，懶得打

海洋公園，迪士尼，旺角，銅鑼灣，灣仔
馬場，山頂，赤柱，馬交

之前有諗過去博物館，但香港康文署博物館對比起新加坡實在太hea

帶佢一齊同你學打字班啦

我識打

你就返時間、路線咁揀，俾著你去旅行你都會咁啦，避免花過多時間（同錢）喺交通上。

除非你車人地，但例如，如果一定要有廸蠟尼同西貢，我就寧願分兩日去。

仲有大把地方，例如九龍城食秦國菜，去圓方撞明星，去大澳/大嶼山食好鮮。去灣仔溝賓妹，去廟街食煲仔飯，去東涌睇大佛同搭䌫車，上山頂睇臘像館，問你夠未?

認真
嚟香港旅遊唔係搵香港人做導遊嘛？
香港人根本唔識遊香港
同佢一齊報啲鬼佬團吧啦

屌你老母仲比膠人，字都唔識打